Eason 真。冷門 好聽歌 Aren't you glad

呢首好似係真冷門歌
好少人提?

冷門

開不了心 新生活 多一點

不想放手 成隻碟都好高質
不要說話

聽到最尾隻然後怎樣

人來人往 沙龍
比較少人講起

冷啦我都未聽過

單車都冷 好鍾意呢隻

陳奕迅撚有冷門

arent u glad u didnt stay with me

不要說話 正

are't you glad算係比較少人提

ching係咪有咩誤會

還有什麼可以送給你

戲迷情人
Stranger under my skin

變左日經

Ｄ人提多數提佢舊歌
好似新歌冇以前咁受歡迎

滑鐵盧車站
熱島小夜曲
閃

Ain't u glad 唔係冷門喇下話

相對上 比較上

回塘喇條仆街
唔係堆舊歌佢變左過街老鼠好耐

你唔好叫「MTR比狗坐」
你應該叫「我個腦俾狗坐」

唔係 相對上 比較上 講叫乜鳩冷門
唔通我話呢首係絕對冷門

忘記歌詞、猜情尋、貝多芬與我ok?
幾鍾意呢幾首個旋律同曲風都幾特別

內疚

呢首歌我日日聽

兒嬉

隻新歌較早前碌影 真心推薦
又係好冷門

eason 同聲一哭

1874

Ching 嗰個唔係吳浩康嚟㗎咩，定係我有咩誤會

the key

不如不見

跟我走好嗎

仲有 土星環 都好正
唔知算唔算冷

熱帶雨林

那一夜有沒有說

寂寞奏鳴曲

識貨

吳浩康以前個朵係靚仔版eason

遺失的國度